李鵬終極獻頭

估佢唔到，咁樣嚟幫林鄭轉移視線

嘩屌 睇黎個徽真係重要過人命

屌你

我等條撚樣死等咗好多年